[有劇透] Unsullied先係真男人！

痴撚線成班好似死士咁頂住啲dead man幫大家爭取時間撤退如果冇依班視死如歸既士兵 戰線一早比班dead man衝破咗
Grey worm仲要係牆外守到最後一刻型到
希望灰蟲蟲最後唔洗死

我覺得依家仲係地球生存既人 都應該同unsullied講返句多謝

我成日覺得佢同ant man個ghost好似樣

dothraki on99咁送頭

同意
成班dothraki太早衝
得unsullied先係真正可靠既軍隊

完全唔明個戰術係做乜鳩

擋ww果陣幾撚驚佢會死

Jon真係無咩軍事智慧,之前私生子之戰都睇得出佢幾on9

多謝

Greyworm咁都唔死真係講唔通

今集明顯多咗好多主角光環
Grey worm, Jon, Jaime, Brienne, Tormund, Gendry, Sam
全部去到最後以一敵百都死唔去

希望Onion knight 可以生存到最後

viserion死咗之後佢心諗：乜我招獅吼功咁厲害連條冰龍都殺得死

dothraki d 大佬屌幾轉龍母，唔洗代價咩

竟然有條友調頭走！有無人睇到個幕

多花基啲 !
胡！

Unsullied有人逃走咩?

前面個班應該都知死頂
但一步都唔退

其實Unsullied真係好慘，由細到大既目的就為主人戰鬥至死

灰蟲自己第一個縮
成班兄弟殿緊後

一有女就怕死

對佢地黎講係光榮

好慘
睇住佢地一排排咁比人打到冇哂人